大J上UNWIRE.HK(幫手入去比嬲嬲)

推

WFC

但之前有隻遊戲找他代言卻吸了很多嬲嬲

入去比嬲

推到1000嬲嬲

比嬲有咩用

打手引人入去

我都僧大J，都唔知大係邊度